waproject-pedidos-web
==================

Utilize o VSCode, já está configurado com sugestão de extensões.

### Tecnologias

* React/Hooks
* Typescript
* RxJs
* React Router
* Material UI (UI Framework)

### Iniciando um novo projeto

```bash
git clone [repo]
yarn install # ou npm install

node ./init.js

yarn start # Não utilizar o docker
```

### Para mais informações veja a pasta ./docs